四色戰隊。做咩勁？

有無人知道呢幾句有咩深層意思

好唔直接咁表達d嘢